從前有個灰姑娘 有返工無返工

咁點解仲會有shopping 咭數碌得大呢？